被公牛撞飛再刺中，鬥牛士疑吐血傷勢未明

西班牙潘普洛納市（Pamplona）目前正舉行奔牛節，有鬥牛士被憤怒的公牛用角刺中，登時血流如注。

鬥牛士被公牛撞上半空後，再遭尖角刺傷，他鮮血直冒表情痛苦。其他鬥牛士馬上上前協助分散公牛注意力，其他人合力將受傷的鬥牛士抬離鬥牛場，他嘴角有一條血痕似是吐過血，暫未知其傷勢如何。

而在同日的鬥牛活動中，另一位鬥牛士騎著馬將矛刺向公牛，但因閃躲不及而遭公牛撞至墮馬。

奔牛節歷時長達一周，第三日的奔牛活動有4名男子因撞倒及跌倒受傷，所幸眾人傷勢輕微。

英國《每日郵報》

撚牛撚死你呀

虐殺動物，抵死

有個試過插穿肺
抵撚死啦

隻牛好仆街

金獅

D愛護動物協會人士點解走去批鬥人食狗肉，唔走去西班牙批鬥佢地sm牛牛

佢地一定會講狗係人類最好朋友唔應該食！